Red Wing唔興之後，啲矮撚點生存？

啲矮撚好古惑著Red Wing 加對厚身襪 jer埋個頭扮有170

樓主高170cm
純自我安慰post
此po已完

其實red wing 鞋底唔係好高者
我自己扮高都著triple S啦

Dr Martens 唔出色咩?

利申: 由細到大都鍾意

點叫唔興 我仲著緊

越嚟越貴

事實係少咗好多人著，唔駛一出到街個個撞晒鞋款仲正

red wing撞鞋都OK啦

仲有grizzly可供選擇

著Timberland??

仲有dr ma
著完高左20cm

著hoka one高2吋